林鄭撤得太遲 兩黨拒絕收貨美國會促查警暴 落實普選

林鄭撤得太遲 兩黨拒絕收貨
美國會促查警暴

【本報訊】美國國會下周復會勢將審議針對香港的《香港人權與民主法案》，特首林鄭月娥前日突然拋出撤回送中惡法，企圖為香港及國際社會反惡法氣氛降溫，可是她的舉動不但港人不收貨，美國國會眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）、以及提出《香港人權與民主法案》的共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）也表明北京、港府不查警暴、不落實普選訴求，絕不收貨，而民主、共和兩黨議員一定和港人站在同一陣線。有民主派直言美國會並不會被林鄭虛招騙到，《香港人權與民主法案》料很快通過。
記者：莫劍弦 林俊謙 歐陽聯發

林鄭前日宣佈撤回《逃犯條例》修訂草案，但對民間五大訴求中，成立獨立調查委員會查警暴、落實普選等其他訴求隻字不提。美國眾議院議長佩洛西發聲明，雖然歡迎撤回惡法，但直言惡法早應撤回，並要求有關當局立即停止對香港示威者動武，同時令香港人可全面享有一國兩制下保證的合法權利，港人未來理應可享有獲承諾的公義、真正自治和免於恐懼。她說：「香港的親中領導人必須確保政制向市民負責，包括普選及調查警方暴力。近數周暴力升級及香港當局對民眾使用暴力，已導致人命損失，必須馬上停止。」
<蘋果>

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Hoban

有時真係忍唔住笑

林鄭當全世界都係港豬可以慢慢撚？

Btw 過左條法案先慶祝

pish

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！

美帝

最心痛是 撤得太遲

我要真普選

太遲啦
6月就撤,美國都無藉口推條法案
依家已經太遲了,等住俾人制裁啦

一定要支持美國

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

制裁名單必需加入全港警察

林鄭可能想洗白自己，不過我肯定佢一定會被制裁

偉大既特首一定會將人民走向國際

美軍入來我帶路

Please pass the act

831

助功王

go oder

USA I love you
Pelosi, Rubio, trump trump, I love

制度一定要改革
唔改革其實冇撚用
手足，加油
一齊撐落去
希望大家唔好再做港豬

sir this way

sad but true

香港人永不放棄

諗住可以獨善其身 發夢啦

口交部：粗暴干涉中國內政

根本落唔落實五大訴求都可以通過

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

Sir this way

岩啊 中共食屎啦

林鄭：一直在關注事件

正確次序係

落實法案先

睇港共政府做得好唔好先解除制裁

你地係咪見唔到侵侵貿易戰點撚維尼呀

Push

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

777因為自己嘅驕傲，所以搞到自己要收皮

美國佬做得啲咩
出兵打黑警呀？

9.8美領見

Sir

sir madam

五大訴求
缺一不可

好在我地用血撕破咗港共ge面具，我地ge付出係有意義嫁

近數周暴力升級及香港當局對民眾使用暴力，已導致人命損失

正式嘅英譯中，睇黎美國收到風

有冇英文版本

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

9月8號希望見到所有手足，話比美帝知我地既訴求。
光復香港
時代革命

希望美國真係唔好顧住經濟已推翻唔到人權法，總覺得最尾美帝都唔會幫

98一定要出

幫美國connect埋民主同共和兩黨

死柒婆

依世都唔好比班建制保皇入美國呀

9.8要出黎話俾美國知香港人支持通過法案

等清算啦你班柒頭皮

食住早餐個人都精神左

推

Gd

民主 共和兩黨繼一致對中國敵對後第二樣完全一致對港共

我帶路

唔好腳軟阿 大佬 我求下你
我走唔到 都唔要班官走到

9月8，一定要出黎

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

幫到出面，仲唔去大使館多謝？

通過左可以唔用
但作為阻嚇力就一流
諗唔到有乜理由會唔通過
貿易戰既deal要比條法案有更重既抑制力美國應該都知無可能
法案係自己既，用唔用自己話事，但deal係支那果邊，支那到時反口既話你真係咬佢食

唔係幫 佢地要打斷中國對搞緊全世界的魔爪
而香港係佢地伸爪出去的門口 都同時係運錢比中共洗的黑手之一

係點都會做

最可怕是

年年考第一，以為自己世界第一，可以愚弄到全球有關注事件嘅人

本來3個月前撒
仲可以慢慢溫水煮蛙
依家你一野開咁大火辣醒晒d蛙
molamola

we connect 連兩黨都 connect 埋

我希望解散警隊，因為每日警察大話記者會已經證明警隊由上至下包庇濫用暴力虐待市民，咁多人命同傷亡條數點計？
告香港政府指揮警察行兇賠償所有肉體精神傷害給所有義士。一定唔追究到底，如果唔係香港變新彊，何君堯做香港特首。

今晚遮打有反濫捕集會

求過呀

繼續海外戰線！

twitter, Reddit 乜都推爆佢

但係尋日燒山.......

唔好話美國
共產黨都唔會放過佢

sir

林鄭真係當美國國會議員係中共咩

大把FBI, CIA收料

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

係
個個黑警都係殺人兇手兼黑社會
無一個係無辜

we are the sons of America

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

美滅中共

香港人絕不放棄！

唔出得咖
不過你查下習主席d下一代係咩國藉丫

所有巴絲，捱多幾個月，香港就從光啦

大家勿做傻事，犧牲自己，我哋要笑住睇港共黑警仆街架

奧巴馬時代你係岩

Yes yes yes!!!! 普選 Hit me baby！

願榮光歸香港

理性處理831消息

仲差9840，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

搞到咁多人死傷 衣家黎撤真係激起民憤多過幫助件事
總之

黑警死全家
五大訴求 缺一不可

各位手足唔好坐享其成呀
自由民主都要靠自己出力嫁

Thank you Sir!!
Thank you Madam!!

Oh say can you see

多謝美國佬唔割

晤好tum我開心

仲有重組警隊

侵侵沒有忘記以前比兩位香港富豪玩

我無嘢講

THIS WAY！ SIR！

做左四十幾年咁多年都唔識醒目，唉

林奠你仆街啦，自己捉蟲上身呢鑊有牌你搞

成日以為人地講大話兇佢 懶醒的政治手段

反而唔敢信
因為怕失望

想問下如果班狗官冇美國籍/冇錢擺係美國
咁個法案對佢地咪冇影響

唔識野求指教

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

sir this way！

Sir, this way!

推
9月8一齊出

USA! USA! USA!

好波

拒絕所有香港黑警畜牲同埋畜牲仔女入境👏🏿👏🏿
之前咪有畜牲申請緊移民美國⋯⋯無啦無啦

五大訴求 缺一不可

出招吧。香港人等緊

69一百萬人上街嗰陣撤回咪冇事囉
玩左咁耐唔洗還嘅咩

笑左 美國仲貼地過香港既高官

全面介入

正呀，777詭計係呃唔到人

有腦係唔同d

請制裁埋香港警察
一世唔俾入境

Madam, this way
快啲啦好冇

佢地淨係睇twitter都夠晒貼，藍絲又少

鬼佬企得仲硬過香港人

支持

叫燒山收皮

推阿

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！美國🇺🇸萬歲！

Sir this way
快d救下香港, 香港唔怕攬炒傢

希望係真

港共政府咁多高層D國籍財產點都有一兩個D資產係美國，例如謝議員咁啦。

好波！全世界等住法案

我要真普選！

助攻

If we burn
you burn with US (United Status)

死柒婆呃到邊個

希望9月8過到!

多得港獨之母拖到美國復會

This way sir

打完人就想走?

Sirs~
Madams~

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

點只佢自己收皮

美軍is coming to town

呢個撤回代價太大
香港人點會收貨
你做哂5個訴求都係你既贖罪

如果美帝咁少事都做唔到
中共係貿易談判上唔會驚佢

所以一定要推

林鄭真係以為人地戇鳩咩

仲有成班建制狗

佢以為自己係最叻啫

97和你塞98美領見

美軍來了我帶路

加直屬親屬呀屌

wohooooo

林鄭如果當初只係為咗啖氣而死都唔肯講撤回兩個字嘅話就真係蠢撚過隻豬。贏粒糖輸間廠

98見

大家加油

721
811
831

打撚到你仆街，跟住俾張藥水膠布遮蓋，就想無事喇？？！！

[緊急]樂富連儂牆懷疑有手足樣暴露！

good news

加油
距離公義不遠

真係當人盲

咪當人on9

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

u come I bring

自取滅亡

太遲啦柒婆

This way Sir! Democracy now!

69,612或者616講撤回咪好
以家搞到自己要收皮
柒婆唔好當人地戇鳩

快啲過

好波 真正解決香港既問題係呢2點

只要追查到黑警既滲入活動 法庭都好大機會放生被捕人

sir this way!!

要做到同美國有關係既銀行同機構，都會有份制裁班仆街，唔可以只係美國既資產先有事

攬炒正呀
班狗官一齊共享大灣區共榮圈

年年考第一

係，唔去美國，加上一蚊都無放係外國既話
其實制裁唔到

Sir This way

我愛美國人呀屌！

你估中共高官無咩
美國做帶頭其他國家都會考慮跟機啦
窮到奶共果D 垃圾國家唔計

This way sir！！！

Sir, This way

支那班狗官全副身家都放曬係海外
所以呢粒係核彈黎
貿易戰頂多搵班賤民做代價做炮灰
但呢條法案殺到埋佢地身
呢幾日先淆成咁

Sir, this way

100％不通過=99.9％通過
始於美眾議我唔信一個共謀都無

已經練好左美國🇺🇸國歌

哈哈哈！！！
大家加油！

支那快出兵攻打美國

人話

有同美國來往嘅銀行都會將啲錢原撚奉還，唔做佢生意

歐洲會唔會跟機？

所以我咪話一蚊都無放係外國，而唔係無放係美國
睇得明既自然知我指乜

thank you sir

法案未必會跟，但制裁如果落實既話，即係同美國有生意來往既銀行都要跟埋一份，唔係就俾美國制裁埋，無銀行會唔跟住做

我係美國🇺🇸人

大撚賣港既人啲資產係外國做緊生意投資緊
啲仔女又去哂外國讀書

如果佢地入左LIST 基本上全世界既銀行同企業都唔會SO佢地(因為同佢地做生意即係同美國過唔去)
佢地同單機無分別 又拎唔到國籍
一定要共享大灣區光榮

可能有人問點解佢地唔放D 錢起自己地頭呢
好簡單 有留意開中共歷史都知道
佢地派系鬥爭係好撚激
一朝天子一朝臣
你大佬落馬 成條水下面班細都一齊食屎
開除黨籍 坐監 沒收個人資產係基本
習帝都唔敢放晒D錢起中國啦, 真係做到一世皇帝咩

Pish

唔跟機嘅企業唔駛同美國做生意

請中国停止干涉美國內政 美國內政不容外人說三道四 指手劃腳

push

Sir madam I love u all

推 另外提提大家星期六袋底見

錯晒...

比美國制裁 執行得嚴格既話後果會好撚恐怖
只要你用果間銀行有美元生意往來都要CLOSE佢AC 除非想比美國罰錢
基本上係香港無一間銀行會完全唔做USD押匯
除非林鄭學北韓開影子公司或者幫襯支那果D咩崑崙銀行 (專為伊朗北韓開設既銀行)

罰埋佢兩個仔同老公唔該

五毛狗驚撚到賴哂屎

個名出現係OFAC名單, 基本上成世都要偷偷摸摸咁洗黑錢

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊
所以太子荔枝角站cctv一定要拎

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

其實所有銀行都要換美金
應該得返農民銀行可以用（好似係）

笑撚死人諗埋啲縮數想搏大霧

法案有咩用？
一係你接手香港啦

雙普選

將班高官同子女既名放係ofac list, 咁就成世都唔使用戶口喇

佢地又跟得幾貼喎

唔好開心住
繼續去Twitter打仗
直到法案真係過

大國就係應該有咁既風範 制裁支那呢啲垃圾國家
btw 三毛已過數

林鄭唔好諗住再呃到人

五大訴求 缺一不可

sir, madam, this way

叫你跟返基本法 中英聯合聲明做野
如果唔係就個別制裁你d主要官員
其實有幾欺凌？

星期日，美國領事館，高舉花旗，唱美利堅國歌，感受美國獨立建國的精神。

行得正企得正
怕咩香港人權與民主法案?

古巨基既傷追人？

Sor this way

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

不過多得呢3個月 先令更多香港人 好似我咁真心覺得要擺脫中共嘅統治先可以保護到香港

三代呀屌

i love you USA

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

先唔理其他 先放手足 然後再作討論
手足永遠係第一位

吹咩

人地 618 之前已經話要做你 林奠一家可能掛住自己走資唔得閒

大家9月8去領館
想救手足, 就係要靠美帝mon撚住班官
等班官唔敢亂告

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

Sir, madam, this way

美國內政又關你撚事

元老院想做鳩大陸既決心仲強過白宮

所以你話
點接受到有香港 收貨
美國佬都唔收呀！

gogogo我要真普選

就算佢真係暗黑兵法佢坐得呢個位點都走唔甩咩人都可能走得甩，惟獨佢冇可能

抵死

居然要美國來行使香港的公義，中國當權者不覺得羞恥嗎？

721 831

6月8日全世界同我行出黎

要過呀！頂住

林鄭仲有一招嘅 就係指證班警賊 督佢地出黎 尤其係二哥

過硬no worry

佢當美國啲政治人物係on9呢下真係見識到7婆原來有幾咁on9
69百萬遊行完，佢係有腦既就應該撤回，唔洗搞到今日咁既田地

無知一問 如果過咗e條法案 港共政府做唔到入面d要求會有咩懲罰？

快

借位

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

美國: 唔好講咁多,我乜都唔會聽,拿拿淋(優先)渣住你個春袋先

同意的請舉手...不同意的請舉手 沒有 沒有 沒有... 通過!

五大訴求
缺一不可
Five Demands
Not One Less

大家頂住啊

做野啊大家

唔該，就算落實咗都唔好停，一直制裁到共賊完全被滅絕。為地球除害靠你喇。

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

藍絲篤左咁耐灰 終於有機會到我地

唔好低估敵人 一日未贏都唔好自滿

.

撤得太遲 毫無心意

9月8

徹得太遲 徹需要及時
只差一秒身家都已變歷史

GOD BLESS AMERICA

係呀 美國內政都唔關3毛事

人地內部決定制裁咩人唔係內政係咩

香港關係法係92年簽
冇佢就唔承認香港呢個獨立關稅區

咁你話關唔關事

扑左佢

希望通過到